琴晚挽得太夜,今日都係全日係屋企訓教算了

好累牙

牙你老母

訓教可以上黎，開埋post

ching早抖

挽你老豆